Eva Domáci Ůkol
1 ) Jím ráda indské jidlo a nejím ráda maso .
V České Republice jím ráda ovocné knedliky a smážený sýr .
2 ) Čtu ráda romány ale neráda čtu časopisy .
Teď čtu " Grapes of Wrath " od Steinbecka a je mi libí .
3 ) V životě mám sympatickou rodinu , milé kamarády a práci , ktery mě baví .
Ještě nemám děti , ale je mi jenom 26 let .
4 ) Chtěla bych bydlet v stejne městě jako přitel ale současně se nechci přestěhovat .
5 ) Potřebuju hodně spát .
Nepotřebuju auto .
6 ) Miluju čaj s mlékem ale vůbec nemám ráda kávu .
7 ) Umím francouzsky , italsky , německy a česky , ale neumím plynle žadný cízi jazyk .
8 ) Vím , kolík je hodín .
9 ) Znám dobře Prahu protože jsem bydlela tam .
